[靈感黎啦] 點解我地唔學光明會卡牌咁, 出個革命黨卡牌????????????????????????

先利申先, 靈感黎至大ｊ條片

大ｊ介紹既果副文宣卡牌係和里非向
點解勇武派唔出返副更撚激進同革命向既卡牌，內容同模式可以跟返光明會卡牌
例如：暗殺，毒殺，統戰，燒山，炸廠，燒鐵，車鍋，衝擊垃圾會，佔領電視台，炸毀發射站，投毒
總之就ｌｉｓｔ鳩晒所有革命手段出黎

你地真係出到副革命黨卡牌就真係真真正正輸出革命啦
內部勢力跟撚住副卡牌ＳＴＥＰ ＢＹ ＳＴＥＰ咁做
你都咪話唔恐怖